【尋狗】無人係深水步/長沙灣交界，見過一隻白內障既芝娃娃？

我好幾年前見過佢，係「九龍工業學校」同電話機樓果頭。有個阿婆帶住出街既。

聽阿婆講，芝娃娃有嚴重白內障。視力得返好少。

有無手足近日有見過佢地？

無